# Проект: «РазДельный сбор», задача №4

## Команда "EcoWeb"

В рамках проекта #вчемкупить мы хотим собрать базу данных о видах трудноперерабатываемой упаковки товаров, а также о производителях, использующих такую упаковку, чтобы в дальнейшем побудить бизнес использовать пригодные к переработке варианты

## Участники

| Имя пользователя | ФИО                      |
|------------------|--------------------------|
| @FedGus          | Гусев Ф.А.               |
| @kras_ol         | Краснова О.В.            |
| @Kmailnov        | Малиновская К.В.         |
| @floMaster2.0    | Бычкова Е.С.             |

